[NBA] 占士打左幾場就比湖人球迷話廢係咩玩法？

到時占士幫你隊閪波入到playoffs你地咪又係要爭住含

改完名未呀 沾狗

係廢ma...

笑撚到我架架聲